今日見到香港人幾團結

發夢去左東涌先一齊入左地鐵站參觀大堂 控制室 之後路障
之後5點幾有人話啲狗黎緊 好多手足男女老幼都即刻跑走 有啲跑去東薈城 有啲跑去逸東 有啲跑去迎東 有啲跑去碼頭
而碼頭有船去屯門愉景灣個啲 但原來屯門船得番2班 每架船得百幾個位 但成堆人走難（可能都有一萬人）點走得切 於是有啲人排船 有啲人排巴士 排排下居然見到有架本身唔係碼頭有站嘅巴士突然出現 載左好多人 然後因爲個刻又大風又落雨 又排隊 有啲人選擇行去北大嶼山公路 有啲人排巴士 有啲人等朋友義載
去到6點半個陣有手足講船得番440個位 但係就一定載唔到全部人 好多人比晒有需要人上船先 怕佢地番唔到屋企 尤其比左中學生先
最後去到7點開始有番e車出現 仲車左好多人走 有一架e車多人到上層走廊位坐滿人 仲3個人坐2個位 司機話目的要比大部分係碼頭等車乘客上到晒 最後架車梗係滿晒人
最後7點3上車 沿路不斷塞 好多人怕大家肚餓分野食 希望大家可以頂到落車 去到十點個陣成車人一齊嗌光復香港時代革命好撚壯觀仲嗌左幾分鐘 到左11點終於見到青馬收費廣場 成車人歡呼 大叫離開欣澳 可以返屋企 成車人幾開心 最後每個站落車 都同司機講句多謝 又大嗌光復香港時代革命 司機答番大家香港人加油
今日發夢長征4小時由東涌去青馬收費廣場發現香港人仲係好團結 唔會怕左呢個垃圾政府成車人不斷講唔好搭黨鐵

推

Push

全民學唱美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打想要你tg
隔離post 完咗討論 ，搵夢遊巴
#hehe